{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_044142",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=D200402",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "카페누사(Cafe Noosa)"
    },
    "text": "カフェヌーサ(Cafe Noosa)\\n\n江原道襄陽郡県南面市辺里27-10\\n\nカフェヌサは江原道襄陽の竹島海水浴場に位置するカフェで、オープン時間は午前8時から午後9時までで、年中無休で運営されています。 この居心地の良いカフェは28席あり、別の部屋はありませんが、団体席を利用できます。 メインメニューはコーヒーとサンドイッチで、コーヒーと一緒にサンドイッチを楽しむことができます。 また、シュニーボール、ベーグル、彫刻ケーキ、サラダ、クッキーなど他のおいしい食べ物もメニューに含まれています。 また、喫煙室も別に設けられているので、喫煙者も快適に利用できます。 また、中古ボードや衣類もカフェ内で購入できます。 江原道を訪れた人にとっては、雰囲気の良いカフェでリラックスできる良い場所としておすすめです。",
    "QA": [
        {
            "question": "カフェヌーサはどこに位置していますか？",
            "answer": "カフェヌーサは江原道襄陽郡県南面市辺里27-10に位置しています。"
        },
        {
            "question": "カフェヌーサの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "カフェヌーサの営業時間は午前8時から午後9時までです。"
        },
        {
            "question": "カフェヌーサは何日間運営されていますか？",
            "answer": "カフェヌーサは年中無休で運営されています。"
        },
        {
            "question": "カフェヌーサには何席ありますか？",
            "answer": "カフェヌーサには28席あります。"
        },
        {
            "question": "カフェヌーサに別の部屋はありますか？",
            "answer": "カフェヌーサには別の部屋はありませんが、団体席を利用することができます。"
        },
        {
            "question": "カフェヌーサのメインメニューは何ですか？",
            "answer": "カフェヌーサのメインメニューはコーヒーとサンドイッチです。"
        },
        {
            "question": "カフェヌーサでは何を楽しむことができますか？",
            "answer": "カフェヌーサではコーヒーと一緒にサンドイッチを楽しむことができます。また、他にもシュニーボール、ベーグル、彫刻ケーキ、サラダ、クッキーなどおいしい食べ物も楽しめます。"
        },
        {
            "question": "カフェヌーサでは喫煙ができますか？",
            "answer": "カフェヌーサには喫煙室が設けられているので、喫煙者も快適に利用することができます。"
        },
        {
            "question": "カフェヌーサで購入できるものは何ですか？",
            "answer": "カフェヌーサで購入できるものは中古ボードや衣類などです。"
        },
        {
            "question": "カフェヌーサは江原道を訪れた人にとってどのような場所ですか？",
            "answer": "カフェヌーサは江原道を訪れた人にとって、雰囲気の良いカフェでリラックスできる良い場所です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 261,
        "QA": 414
    }
}